林鄭你又中計啦 你以為連登好想wfh ?

公務員唔wfh 準備繼續感染啦
私營機構一早已經wfh 啦

又中圈套
公墓完

借個位 保安局發出左20萬張豁免強制檢疫

請大家支持廣傳post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者。

2.呼籲身邊所有人戴口罩，特別係果班唔肯帶嘅中年人

3.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如喺之前post有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

4.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹各自爬山 他日平安相聚

消息指林鄭又中計

我都唔明點解佢成日推自己d手下去死

又畀連登玩弄 好好玩既玩具

政總快啲有人中招啦

連登最怕你全世界wfh 禁就冇得爆疫情
又點可以30000 thx

慢慢黎

又一個公務員冇得wfh痴左線

一直都話要攬炒，佢同支那人一樣唔明呢個詞語點解？